發唔發現一開始考DSE 娛樂台靜左好多...

咩朴寶劍 牙GAY 個D

劍哥grad能左

我都溫緊書唔得閒上黎..==

樓主

你又知

起底

🤣🤣🤣

突然醒起牙金采源田園採柑好似消失左

佢俾人笑到笠
唔關dse事...

佢肺炎死能左啦

出年升中唔洗準備?

我下年會返去讀

原來咁大個

同我一齊retake dse?

咁weak架

食左屎牙把口咁臭

我影barcode放ig
出年再考過...

postgrad

唔洗

老能到

佢降飯黎 抵死

我打左格先PO IG

無比人捉到🤙🏼😂

導清

好波導

人瑞